G.E.M. 鄧紫棋 新歌 【句號 Full Stop】

為佐咁嘅男人寫佐首歌

搵我?